<resources>
    <string name="app_name">Estudo de Caso</string>
    <string name="questionnaire">Questionário</string>
    <string name="scenarios">Cenários</string>
    <string name="missing_option">Você deve selecionar uma opção para: </string>
    <string name="missing_user_study_reason">Você esqueceu de dizer o porquê da sua escolha.</string>
    <string name="marker">I</string>
    <string name="initial_activities">Atividades\nIniciais</string>
    <string name="final_activities">Atividades\nFinais</string>
    <string name="missed_interruptions">interrupções perdidas até o momento</string>

    <string name="pending">Você marcou agora não dizendo: "%s". Você poderia elaborar mais sobre o motivo? </string>
    <string name="missing_answer">Uma resposta é necessária. \nCaso não lembre, por favor escreva \'não lembro\'.</string>
    <string name="done">Nada a fazer aqui no momento. </string>

    <!-- Pending questionnaire or scenarios notification -->
    <string name="pending_qs_title">Atividade Pendente</string>
    <string name="pending_qs_text">Clique aqui para ir para o aplicativo.</string>
    <!-- end pending questionnaire or scenarios notification -->

    <!-- User study notification -->
    <string name="participation_request_title">Hora de decidir!</string>
    <string name="participation_request_text">Qual opção é melhor para você agora?</string>
    <string name="participation_request_not_now">Delegue</string>
    <string name="participation_request_yes">Vamos ver</string>
    <!-- end user study notification -->

    <!-- Choice values -->
    <string name="disagree">Discordo \ncompletamente</string>
    <string name="agree">Concordo \ncompletamente</string>
    <string name="irrelevant">Irrelevante</string>
    <string name="relevant">Relevante</string>
    <string name="soso">Meio relevante\nNão tenho certez</string>
    <string name="too_long">Muito longa</string>
    <string name="too_short">Muito curta</string>
    <string name="never">Nunca</string>
    <string name="half_noidea">Na metade do tempo\nNão tenho certeza </string>
    <string name="always">Sempre</string>
    <string name="yes">Sim</string>
    <string name="no">Não</string>
    <string name="other">Outros</string>
    <string name="choose">Escolher</string>
    <string name="delegate">Delegar</string>
    <!-- End Choice values -->

    <!-- Buttons -->
    <string name="next">Avançar</string>
    <string name="save">Salvar</string>
    <!-- End Buttons -->

    <!-- User Study -->
    <string name="certainty">Eu tenho %s de certeza na decisão que eu faria por você.</string>
    <string name="user_study_greeting">Agora que você tem mais informações, o que você preferiria?</string>

    <string name="user_study_mood">Como você está se sentindo? </string>
    <string name="user_study_activity">Você está ocupado? </string>
    <string name="user_study_engagement">Você está interagindo pessoalmente com outras pessoas? </string>
    <string name="user_study_social_acceptance">Você acha foi rude ser interrompido agora?</string>
    <string name="user_study_frequency">A frequência de interrupções está…</string>
    <string name="user_study_frequency_low">baixa</string>
    <string name="user_study_frequency_medium">média</string>
    <string name="user_study_frequency_high">alta</string>
    <string name="user_study_question">Eu decidi %s por causa…</string>
    <string name="user_study_data">do dado sendo requisitado</string>
    <string name="user_study_requester">de quem estava requisitando</string>
    <string name="user_study_motive">do uso que seria feito</string>
    <string name="user_study_certainty">do nível de certeza do sistema</string>
    <string name="user_study_other">Outros motivos ou detalhamento:</string>
    <!-- End User Study -->

    <!-- Not now -->
    <string name="not_now_text">Você escolheu não decidir e delegar a decisão para o agente mesmo sem saber mais informações.</string>
    <string name="not_now_reason">Por favor escolha o(s) motivo(s) dessa decisão.</string>
    <string name="not_now_social_expectation">Não deveria ter sido interrompido agora</string>
    <string name="not_now_activity_engagement">Estou ocupado</string>
    <string name="not_now_mood">Não estou com paciência para responder agora</string>
    <string name="not_now_frequency">Já fui muito interrompido</string>
    <string name="not_now_other">Outro*</string>
    <string name="not_now_observation">*detalhamento futuro será necessário na aba \'A Fazer\'</string>
    <!-- End Not Now -->

    <!-- Pending -->
    <string name="pending_question">No dia %s você delegou para o agente de imediato e selecionou \'Outro\' como sendo um dos motivos. Explique qual seria esse outro motivo.</string>
    <string name="pending_help">Motivo(s) selecionado(s): %s.</string>
    <string name="pending_done">Você não possui nenhuma interrupção que necessita de esclarecimentos.</string>
    <!-- End Pending -->

    <!-- Demo -->
    <!-- initial1-->
    <string name="indicate_answer">Por favor, responda as questões abaixo: </string>
    <string name="gender">Sexo</string>
    <string name="female">Feminino</string>
    <string name="male">Masculino</string>

    <string name="age">Faixa etária</string>
    <string name="age_group1">18–25</string>
    <string name="age_group2">26–35</string>
    <string name="age_group3">36–50</string>
    <string name="age_group4">50+</string>

    <string name="comp_know">Qual das frases abaixo melhor descreve seu conhecimento de computadores?</string>
    <string name="ck_group1">Preciso de ajuda para usar computadores, celulares, etc.</string>
    <string name="ck_group2">Consigo usar computadores para funções simples, como acessar a internet, escrever documentos, ouvir música, …</string>
    <string name="ck_group3">Consigo usar computadores para funções mais complexas, como uso de programas especializados para edição de vídeos, fotos, análise estatísticas, …</string>
    <string name="ck_group4">Sou capaz de programar novas funções para um computador.</string>

    <string name="use">Quais os principais usos que você faz de computadores, celulares, tablets, …?</string>
    <string name="work">Trabalho</string>
    <string name="shopping">Compras</string>
    <string name="fun">Entretenimento</string>
    <string name="emails">E-mails</string>
    <string name="banking">Operações bancárias</string>
    <string name="news">Notícias</string>
    <string name="SN">Redes Sociais</string>
    <string name="study">Estudo</string>

    <string name="time">Quanto tempo por dia você passa utilizando computadores e outros dispositivos?</string>
    <string name="time_group1">Menos que 2 horas</string>
    <string name="time_group2">Entre 2 e 6 horas</string>
    <string name="time_group3">Entre 6 e 8 horas</string>
    <string name="time_group4">Mais do que 8 horas</string>
    <!-- end initial1.xml -->
    <!-- initial2.xml  -->
    <string name="indicate_agreement">Por favor, indique o seu nível de concordância com as frases abaixo: </string>
    <string name="inttrust1">Conto com meu celular / tablet / computador para lembrar de eventos importantes.</string>
    <string name="inttrust2">Possuo documentos importantes no meu computador / tablet / celular sem cópias em outros lugares.</string>
    <string name="inttrust3">Não confio em tecnologias em geral.</string>
    <string name="inttrust4">Quanto mais tecnológico algo é, fico mais preocupado que algo vai dar errado.</string>
    <string name="inttrust5">Desligo as notificações do celular / tablet / computador sempre que posso. </string>
    <string name="inttrust6">Não gosto de ser interrompido enquanto estou concentrado.</string>
    <!-- end initial2-->

    <!-- initial3.xml -->
    <string name="indicate_action">Por favor, indique se você já fez alguma das opções abaixo: </string>
    <string name="pb1">Se recusou a dar informação online porque você achou que era muito pessoal ou desnecessária.</string>
    <string name="pb2">Decidiu não usar um site / aplicativo / programa porque você não tinha certeza como as suas informações seriam utilizadas.</string>
    <string name="pb3">Leu a política de privacidade de um site / aplicativo / programa. </string>
    <string name="pb4">Deletou os cookies do seu navegador. </string>
    <string name="pb5">Ligou a opção de "do not track" do seu navegador.</string>
    <!-- indicate agreement -->
    <string name="westin1">Consumidores perderam todo o controle sobre como suas informações pessoais são coletadas e usadas pelas empresas.</string>
    <string name="westin2">A maioria dos negócios lidam com informações pessoais coletadas dos seus clientes de forma correta e confidencial.</string>
    <string name="westin3">Existem leis e práticas organizacionais que fornecem um nível razoável de proteção para a privacidade dos consumidores.</string>
    <!-- end initial3-->

    <!-- initial4.xml -->
    <string name="indicate_frequency">Por favor, indique a frequência com a qual as frases abaixo se aplicam a você: </string>
    <string name="control1">Eu prefiro um emprego / uma ocupação na qual eu tenha muito controle sobre o que eu faço e quando eu faço.</string>
    <string name="control2">Eu gosto de participar politicamente porque eu quero ter o máximo de participação que eu posso em como as políticas públicas devem ser feitas</string>
    <string name="control3">Eu tento evitar situações nas quais alguém me diz o que eu tenho que fazer.</string>
    <string name="control4">Outras pessoas normalmente sabem o que é melhor pra mim.</string>
    <string name="control5">Eu gosto de tomar as minhas próprias decisões.</string>
    <string name="control6">Eu gosto de ter controle sobre o meu próprio destino.</string>
    <string name="control7">Eu geralmente me considero mais capaz em lidar com situações do que outros.</string>
    <string name="control8">Eu queria poder deixar outra pessoa decidir por mim o máximo das minhas decisões de vida.</string>
    <string name="control9">Existem muitas situações nas quais eu preferiria só ter uma opção do que ter que tomar uma decisão.</string>
    <string name="control10">Eu gosto de esperar e ver se outra pessoa vai resolver um problema para eu não ter que me preocupar com isso.</string>
    <!-- end initial4.xml -->
    <!-- End Demo -->

    <!-- Scenarios classification -->
    <string name="scenario_classification">Por favor, classifique o cenário de acordo com como você acha que você se comportaria e se sentiria. </string>
    <string name="low_sensitivity">Permitiria tranquilamente</string>
    <string name="medium_sensitivity">Permitiria incomodado</string>
    <string name="high_sensitivity">Não permitiria</string>
    <string name="decision">Considerando esse cenário e um agente inteligente eu preferiria…</string>

    <string name="default_low_sensitivity">Imagine uma situação onde você NÃO ACHA importante a sua privacidade no compartilhamento de dados.</string>
    <string name="default_medium_sensitivity">Imagine uma situação onde você ACHA MEIO importante a sua privacidade no compartilhamento de dados.</string>
    <string name="default_high_sensitivity">Imagine uma situação onde você ACHA MUITO importante a sua privacidade no compartilhamento de dados.</string>

    <string-array name="scenarios">
        <item>Uma loja não confiável quer saber seu nome para cadastrá-lo na fila de atendimento.</item>
        <item>Um painel eletrônico deseja informações sobre seu itinerário para dicas de caminhos alternativos.</item>
        <item>O serviço de táxi quer acesso aos seus dados bancários para poder cobrar a tarifa da corrida.</item>
        <item>Um restaurante não confiável quer acesso aos seus dados bancários para pagamento da conta.</item>
        <item>Outdoors de propaganda querem acesso às suas preferências de compras para mostrarem propagandas adequadas.</item>
        <item>O serviço de táxi quer acesso ao seu horário de chegada no trabalho para enviar um táxi no horário mais adequado.</item>
        <item>Uma loja não confiável quer acesso à sua data de nascimento para determinar sua prioridade de atendimento.</item>
        <item>Um painel de propaganda deseja informações sobre sua renda para seleção de propagandas.</item>
        <item>Uma ONG quer acesso ao seu consumo de água para sugerir planos de conservação e educação hídrica.</item>
        <item>A bomba de combustível do posto de gasolina quer informações sobre o consumo do seu carro.</item>
        <item>O serviço de táxi quer acesso às suas preferências musicais para tocar músicas adequadas.</item>
        <item>A sua cidade quer acesso aos dados de emissão de gás carbônico do seu carro para realizar um planejamento de meio ambiente.</item>
        <item>Seu carro quer saber quem está dirigindo para manter informações estatísticas.</item>
        <item>Uma loja não confiável quer acesso ao seu e-mail para envio de propagandas.</item>
        <item>O seu local de trabalho quer acesso à sua localização para permitir que seus colegas lhe encontrem facilmente.</item>
        <item>O seu médico quer acesso aos seus dados de saúde para acompanhar a sua saúde.</item>
        <item>Seu carro quer usar informações sobre sua localização para registro em um sistema remoto.</item>
        <item>Um restaurante não confiável quer acesso às suas preferências de comida para sugerir pratos adequados.</item>
        <item>O termostato da sua casa quer saber o seu cronograma do dia para ajustar a temperatura de acordo e economizar energia.</item>
        <item>O seu local de trabalho quer acesso à sua agenda para reservar recursos que podem ser necessários no seu dia.</item>
        <item>O sistema de refrigeração do cômodo em que você está em sua casa quer saber seu tempo estimado de permanência para ajustes da refrigeração.</item>
        <item>As luzes da sua sala querem saber se você está assistindo um filme para diminuir a intensidade de seu brilho.</item>
        <item>Uma loja não confiável quer acesso às suas preferências de compras para fazer propaganda adequada à você.</item>
        <item>O seu telefone quer acesso à sua agenda para ajustar o nível do toque de acordo com as suas tarefas.</item>
        <item>O compressor de ar do posto de gasolina quer informações sobre o modelo do seu carro para determinar a pressão adequada do calibrador.</item>
        <item>Um restaurante não confiável quer informações sobre sua sensação de calor no momento para adequar a temperatura do salão.</item>
        <item>A farmácia quer acesso aos seus dados de sono para fazer propaganda de remédios apropriados para você.</item>
        <item>O sistema de um estacionamento deseja saber se seu carro possui um mecanismo de pagamento automático para determinar a forma de cobrança.</item>
        <item>Sua cadeira no escritório quer saber sua identidade para manter histórico sobre seu peso.</item>
        <item>Uma loja não confiável quer acesso ao seu CPF para cadastro no sistema de sorteio de brindes.</item>
        <item>O seu sistema de entretenimento quer acesso às suas buscas mais recentes de notícias para selecionar uma programação relevante.</item>
        <item>Um restaurante não confiável quer acesso aos seus dados de saúde para informar decisões futuras de escolhas de receitas e marketing.</item>
        <item>O seu sistema de despensa quer acesso aos seus dados de higiêne bucal para adicionar mais pasta de dente na sua lista de compras.</item>
        <item>A livraria quer informações sobre sua preferência de gênero literário para propor recomendações de compras.</item>
        <item>Seu carro quer informações sobre seu itinerário para determinar se tem autonomia para o percurso.</item>
    </string-array>
    <!-- End Scenarios -->

    <!-- Final Questionnaire -->
    <!-- final1.xml -->
    <string name="indicate_relevance">Por favor complete as frases com o nível de relevância mais adequado à sua experiência</string>
    <string name="imo">Eu acho que na hora de escolher se eu delegaria ou preferiria responder eu mesmo…</string>
    <string name="relevance1">…o meu humor na hora de decidir foi:</string>
    <string name="relevance2">…o quanto eu estava ocupado foi:</string>
    <string name="relevance3">…se eu estava interagindo com outras pessoas foi:</string>
    <string name="relevance4">…a minha característica pessoal de querer ter controle sobre as minhas decisões foi:</string>
    <string name="relevance5">…o quão socialmente aceitável era ter sido interrompido naquele momento foi:</string>
    <string name="relevance6">…o nível de certeza que o agente dizia ter foi:</string>
    <string name="relevance7">…a quantidade de interrupções que já haviam acontecido foi:</string>
    <string name="relevance8">…a minha característica pessoal do quanto eu me preocupo com minha privacidade foi:</string>
    <string name="relevance9">…a pessoa ou objeto que queria acesso as minhas informações foi:</string>
    <string name="relevance10">…o tipo de dado sendo requisitado foi:</string>
    <string name="relevance11">…o uso que seria feito do dado sendo requisitado foi:</string>
    <string name="relevance12">…a minha confiança que um agente inteligente responderia corretamente por mim:</string>
    <string name="relevance13">…o quanto eu gostaria de garantir que a escolha seria feita corretamente foi:</string>
    <string name="relevance14">…o nível de sensitividade dos cenários apresentados foi:</string>
    <!-- end final1.xml -->

    <!-- final2.xml -->
    <string name="missed">Durante o estudo você não esteve presente para interagir com %s notificações. Se isso acontecesse na realidade da Internet das Coisas isso implicaria que essas coisas tentaram ter acesso aos seus dados e não tiveram uma resposta.</string>
    <string name="missed_question"> Considerando essa situação de você não estar presente para responder um requerimento,  o que você preferiria?</string>
    <string name="missed1">Negar acesso independente de quem fosse, o que queria e do motivo da requisição.</string>
    <string name="missed2">Permitir acesso considerando opções padrão definidas por você (sobre quem, o que e por que motivo).</string>
    <string name="missed3">Deixar o agente de privacidade responder somente se ele tivesse uma certeza alta.</string>
    <string name="missed4">Deixar o agente de privacidade responder se ele tivesse uma certeza de média a alta.</string>
    <string name="missed5">Deixar o agente de privacidade responder independente da certeza que ele tivesse da escolha.</string>
    <string name="missed6">Permitir acesso independente de quem fosse, o que queria e do motivo da requisição.</string>
    <!-- end final2.xml -->

    <!-- final3.xml -->
    <string name="indicate_study_length">O que você achou sobre a duração do estudo referente ao período com as interrupções?</string>
    <string name="indicate_interruption">O que você achou sobre a quantidade de interrupções por dia?</string>
    <string name="interruption1">Excessiva</string>
    <string name="interruption2">Achei que eram muitas, mas não me incomodou tanto.</string>
    <string name="interruption3">Foi uma quantidade razoável.</string>
    <string name="interruption4">Achei que foram poucas, poderia ter respondido mais.</string>
    <string name="interruption_low">Acho uma interrupção por hora uma frequência baixa de interrupções.</string>
    <string name="interruption_medium">Acho duas interrupções por hora uma frequência média de interrupções.</string>
    <string name="interruption_high">Acho três ou mais interrupções por hora uma frequência alta de interrupções.</string>
    <!-- end final3.xml -->

    <!-- final4.xml -->
    <string name="opinion1">Houveram situações desagradáveis, engraçadas e/ou interessantes que você gostaria de compartilhar conosco?</string>
    <string name="opinion2">Você tem algum outro comentário que gostaria de fazer?</string>
    <!-- end final4.xml -->

    <!-- End Final -->
</resources>
