<resources>
    <string name="app_name">Estudo de Caso</string>
    <string name="demographics">Demográfico</string>
    <string name="scenarios">Cenários</string>
    <string name="missed">Interrupções perdidas</string>
    <string name="location_text">Você estava aqui: </string>
    <string name="missing_option">Você deve selecionar uma opção para </string>
    <string name="marker">I</string>

    <string name="pending">Você marcou agora não dizendo: "%s". Você poderia elaborar mais sobre o motivo? </string>

    <string name="scenarios_filename">scenarios.csv</string>
    <string name="demographic_filename">demographics.csv</string>
    <string name="interruption_filename">interruption.csv</string>

    <string name="preference_file">com.jessica.app.preference_file</string>
    <string name="current_scenario">com.jessica.app.current_scenario</string>
    <string name="upload_pending">com.jessica.app.upload_pending_</string>
    <string name="upload_done">com.jessica.app.upload_done_</string>
    <string name="last_interruption_uploaded">com.jessica.app.last_interruption_uploaded</string>
    <string name="last_interruption">com.jessica.app.last_interruption</string>
    <string name="last_low_sensitivity">com.jessica.app.last_low_sensitivity</string>
    <string name="last_medium_sensitivity">com.jessica.app.last_medium_sensitivity</string>
    <string name="last_high_sensitivity">com.jessica.app.last_high_sensitivity</string>
    <string name="missed_interruptions">com.jessica.app.missed_interruptions</string>

    <string name="pending_ds_title">Atividade Inicial Pendente</string>
    <string name="pending_ds_text">Clique aqui para ir para o aplicativo.</string>

    <string name="participation_request_title">Você pode participar agora?</string>
    <string name="participation_request_text">Escolha se você pode participar agora.</string>
    <string name="participation_request_not_now">Agora não</string>
    <string name="participation_request_yes">Vamos lá</string>

    <string name="certainty">Eu tenho %s de certeza na decisão que eu faria por você.</string>

    <string name="default_low_sensitivity">Imagine uma situação onde você NÃO ACHA importante a sua privacidade no compartilhamento de dados.</string>
    <string name="default_medium_sensitivity">Imagine uma situação onde você ACHA MEIO importante a sua privacidade no compartilhamento de dados.</string>
    <string name="default_high_sensitivity">Imagine uma situação onde você ACHA MUITO importante a sua privacidade no compartilhamento de dados.</string>

    <!-- Choice values -->
    <string name="disagree_label">Discordo \ncompletamente</string>
    <string name="agree_label">Concordo \ncompletamente</string>
    <string name="never">Nunca</string>
    <string name="half_noidea">Na metade do tempo\nNão tenho certeza </string>
    <string name="always">Sempre</string>
    <string name="low_sensitivity">Permitiria tranquilamente</string>
    <string name="medium_sensitivity">Permitiria incomodado</string>
    <string name="high_sensitivity">Não permitiria</string>
    <string name="let_me_choose_label">Quero escolher</string>
    <string name="leave_me_alone_label">Quero delegar</string>
    <string name="yes_label">Sim</string>
    <string name="no_label">Não</string>
    <string name="do_not_care"> … mas não me importo com isso.</string>
    <string name="where_work">Trabalho</string>
    <string name="where_home">Casa</string>
    <string name="where_school">Escola</string>
    <string name="where_store">Supermercado/Loja</string>
    <string name="where_in_transit">Em trânsito</string>
    <string name="where_doctor">Médico</string>
    <string name="where_restaurant">Restaurante</string>
    <string name="where_bar">Bar</string>
    <string name="where_cinema">Cinema</string>
    <string name="where_park">Parque</string>
    <string name="what_studying">Estudando</string>
    <string name="what_in_class">Em aula</string>
    <string name="what_meeting">Em reunião</string>
    <string name="what_watching">Vendo TV/Filme</string>
    <string name="what_cooking">Cozinhando</string>
    <string name="what_talking">Conversando</string>
    <string name="what_shower">Banho</string>
    <string name="what_working">Trabalhando</string>
    <string name="what_shopping">Compras</string>
    <string name="what_eating">Comendo</string>

    <!-- End Choice values -->

    <!-- Greetings and buttons -->
    <string name="avancar">Avançar</string>
    <string name="save">Salvar</string>
    <string name="greeting1">Por favor, responda as questões abaixo: </string>
    <string name="greeting2">Por favor, indique se você já fez alguma das opções abaixo: </string>
    <string name="greeting3">Por favor, indique o seu nível de concordância com as frases abaixo: </string>
    <string name="greeting4">Por favor, indique a frequência com a qual as frases abaixo se aplicam a você: </string>
    <string name="greetings5">Por favor, classifique o cenário de acordo com como você acha que você se comportaria e se sentiria. </string>
    <string name="greetings6">Considerando o seu contexto atual e a situação apresentada, você prefere ser interrompido para escolher a permissão ou delegar essa escolha para mim e não ser interrompido?</string>
    <!-- End Greetings and buttons -->

    <!-- Demo -->
    <string name="sexo">Sexo</string>
    <string name="feminino">Feminino</string>
    <string name="masculino">Masculino</string>

    <string name="idade">Faixa etária</string>
    <string name="grupo_etario_1">18–25</string>
    <string name="grupo_etario_2">26–35</string>
    <string name="grupo_etario_3">36–50</string>
    <string name="grupo_etario_4">50+</string>

    <string name="conhecimento_computador">Qual das frases abaixo melhor descreve seu conhecimento de computadores?</string>
    <string name="grupo_cc_1">Preciso de ajuda para usar computadores, celulares, etc.</string>
    <string name="grupo_cc_2">Consigo usar computadores para funções simples, como acessar a internet, escrever documentos, ouvir música, …</string>
    <string name="grupo_cc_3">Consigo usar computadores para funções mais complexas, como uso de programas especializados para edição de vídeos, fotos, análise estatísticas, …</string>
    <string name="grupo_cc_4">Sou capaz de programar novas funções para um computador.</string>

    <string name="uso">Quais os principais usos que você faz de computadores, celulares, tablets, …?</string>
    <string name="trabalho">Trabalho</string>
    <string name="compras">Compras</string>
    <string name="entretenimento">Entretenimento</string>
    <string name="emails">E-mails</string>
    <string name="banco">Operações bancárias</string>
    <string name="noticias">Notícias</string>
    <string name="SN">Redes Sociais</string>
    <string name="estudo">Estudo</string>
    <string name="outros">Outros</string>

    <string name="tempo">Quanto tempo por dia você passa utilizando computadores e outros dispositivos?</string>
    <string name="grupo_tempo_1">Menos que 2 horas</string>
    <string name="grupo_tempo_2">Entre 2 e 6 horas</string>
    <string name="grupo_tempo_3">Entre 6 e 8 horas</string>
    <string name="grupo_tempo_4">Mais do que 8 horas</string>

    <string name="inttrust_1">Conto com meu celular / tablet / computador para lembrar de eventos importantes.</string>
    <string name="inttrust_2">Possuo documentos importantes no meu computador / tablet / celular sem cópias em outros lugares.</string>
    <string name="inttrust_3">Não confio em tecnologias em geral.</string>
    <string name="inttrust_4">Quanto mais tecnológico algo é, fico mais preocupado que algo vai dar errado.</string>
    <string name="inttrust_5">Desligo as notificações do celular / tablet / computador sempre que posso. </string>
    <string name="inttrust_6">Não gosto de ser interrompido enquanto estou concentrado.</string>

    <string name="pb1">Se recusou a dar informação online porque você achou que era muito pessoal ou desnecessária.</string>
    <string name="pb2">Decidiu não usar um site / aplicativo / programa porque você não tinha certeza como as suas informações seriam utilizadas.</string>
    <string name="pb3">Leu a política de privacidade de um site / aplicativo / programa. </string>
    <string name="pb4">Deletou os cookies do seu navegador. </string>
    <string name="pb5">Ligou a opção de "do not track" do seu navegador.</string>
    <string name="westin1">Consumidores perderam todo o controle sobre como suas informações pessoais são coletadas e usadas pelas empresas.</string>
    <string name="westin2">A maioria dos negócios lidam com informações pessoais coletadas dos seus clientes de forma correta e confidencial.</string>
    <string name="westin3">Existem leis e práticas organizacionais que fornecem um nível razoável de proteção para a privacidade dos consumidores.</string>

    <string name="control1">Eu prefiro um emprego / uma ocupação na qual eu tenha muito controle sobre o que eu faço e quando eu faço.</string>
    <string name="control2">Eu gosto de participar politicamente porque eu quero ter o máximo de participação que eu posso em como as políticas públicas devem ser feitas</string>
    <string name="control3">Eu tento evitar situações nas quais alguém me diz o que eu tenho que fazer.</string>
    <string name="control4">Outras pessoas normalmente sabem o que é melhor pra mim.</string>
    <string name="control5">Eu gosto de tomar as minhas próprias decisões.</string>
    <string name="control6">Eu gosto de ter controle sobre o meu próprio destino.</string>
    <string name="control7">Eu geralmente me considero mais capaz em lidar com situações do que outros.</string>
    <string name="control8">Eu queria poder deixar outra pessoa decidir por mim o máximo das minhas decisões de vida.</string>
    <string name="control9">Existem muitas situações nas quais eu preferiria só ter uma opção do que ter que tomar uma decisão.</string>
    <string name="control10">Eu gosto de esperar e ver se outra pessoa vai resolver um problema para eu não ter que me preocupar com isso.</string>

    <!-- End Demo -->

    <!-- Scenarios -->
    <string-array name="scenarios">
        <!-- Classificação da tabela: UNTRUSTED	HIGH SENSITIVITY	NOT IMPORTANT -->
        <item>Um restaurante não confiável quer acesso aos seus dados de saúde para sugerir pratos adequados.</item>
        <item>Um restaurante não confiável quer acesso ao seu CPF para colocar na nota fiscal.</item>
        <item>Uma loja não confiável quer acesso ao seu e-mail para envio da NFE (nota fiscal eletrônica).</item>

        <!-- Classificação da tabela: UNTRUSTED	HIGH SENSITIVITY	IRRELEVANT    -->
        <item>Um restaurante não confiável quer acesso aos seus dados de saúde para informar decisões futuras de escolhas de receitas</item>
        <item>Uma loja não confiável quer acesso ao seu e-mail para envio de propagandas.</item>

        <!-- Classificação da tabela: UNTRUSTED	HIGH SENSITIVITY	IMPORTANT    -->
        <item>Um restaurante não confiável quer acesso aos seus dados bancários para pagamento da conta.</item>
        <item>Um supermercado não confiável quer acesso ao endereço da sua casa para envio das compras.</item>
        <item>Uma loja não confiável quer acesso ao seu e-mail para envio do certificado de garantia de um produto.</item>

        <!-- Classificação da tabela: UNTRUSTED	MEDIUM SENSITIVITY	NOT IMPORTANT    -->
        <item>Um restaurante não confiável quer acesso ao seu peso para sugerir pratos adequados.</item>
        <item>Um painel eletrônico deseja informações sobre seu itinerário para dicas de caminhos alternativos.</item>

        <!-- Classificação da tabela: UNTRUSTED	MEDIUM SENSITIVITY	IRRELEVANT    -->
        <item>Um restaurante não confiável quer acesso ao seu peso para informar decisões futuras de escolhas de receitas</item>
        <item>Um painel de propaganda deseja informações sobre seu peso para seleção de propagandas.</item>

        <!-- Classificação da tabela: UNTRUSTED	MEDIUM SENSITIVITY	IMPORTANT    -->
        <item>Um painel eletrônico deseja informações sobre a placa do seu carro para prover informações sobre restrições de circulação.</item>

        <!-- Classificação da tabela: UNTRUSTED	LOW SENSITIVITY	NOT IMPORTANT    -->
        <item>Um restaurante não confiável quer acesso às suas preferências de comida para sugerir pratos adequados.</item>
        <item>A bomba de combustível do posto de gasolina quer informações sobre o consumo do seu carro.</item>

        <!-- Classificação da tabela: UNTRUSTED	LOW SENSITIVITY	IRRELEVANT   -->
        <item>Sua rede social quer acesso às suas escolhas diárias de roupa para divulgar para os seus seguidores.</item>
        <item>Um restaurante não confiável quer acesso às suas preferências de comida para informar decisões futuras de escolhas de receitas.</item>
        <item>O compressor de ar do posto de gasolina quer informações sobre o modelo do seu carro para determinar a pressão adequada do calibrador.</item>

        <!-- Classificação da tabela: UNTRUSTED	LOW SENSITIVITY	IMPORTANT   -->
        <item>O sistema de um estacionamento deseja saber se seu carro possui um mecanismo de pagamento automático para determinar a forma de cobrança.</item>

        <!-- Classificação da tabela: UNKNOWN	HIGH SENSITIVITY	NOT IMPORTANT   -->
        <item>A cafeteira do restaurante quer acesso aos seus dados de sono para fazer um café de acordo com a sua necessidade.</item>
        <item>A livraria quer acesso ao seu CPF para cadastro no sistema de sorteio de brindes.</item>

        <!-- Classificação da tabela: UNKNOWN	HIGH SENSITIVITY	IRRELEVANT   -->
        <item>Uma farmácia quer acesso aos seus dados de sono para fazer propaganda de remédios apropriados para você</item>
        <item>O sistema do restaurante quer acesso às informações sobre suas restrições alimentares para propor um menu personalizado.</item>

        <!-- Classificação da tabela: UNKNOWN	HIGH SENSITIVITY	IMPORTANT   -->
        <item>Um serviço de táxi quer acesso ao endereço de casa para poder passar para lhe buscar</item>
        <item>Um serviço de táxi quer acesso aos seus dados bancários para poder cobrar a tarifa da corrida</item>
        <item>A farmácia quer informações sobre sua receita médica para a consulta de estoque e seleção de produto.</item>

        <!-- Classificação da tabela: UNKNOWN	MEDIUM SENSITIVITY	NOT IMPORTANT   -->
        <item>Um serviço de táxi quer acesso ao endereço do seu local de trabalho para lhe fornecer uma estimativa de preço</item>
        <item>A farmácia quer informações sobre seu histórico de saúde para coleta de informações estatísticas.</item>

        <!-- Classificação da tabela: UNKNOWN	MEDIUM SENSITIVITY	IRRELEVANT   -->
        <item>Um supermercado quer acesso aos seus dados de higiene bucal para fazer propaganda de produtos apropriados para você.</item>
        <item>Uma loja de esporte quer acesso aos seu peso para fazer propaganda de produtos apropriados.</item>
        <item>Outdoors de propaganda querem acesso às suas preferências de compras para mostrarem propagandas adequadas.</item>

        <!-- Classificação da tabela: UNKNOWN	MEDIUM SENSITIVITY	IMPORTANT   -->
        <item>O sistema de atendimento de uma loja quer acesso à sua data de nascimento para determinar sua prioridade de atendimento.</item>

        <!-- Classificação da tabela: UNKNOWN	LOW SENSITIVITY	NOT IMPORTANT   -->
        <item>Um serviço de táxi quer acesso ao seu horário de chegada no trabalho para enviar um táxi no horário mais adequado.</item>
        <item>A empresa de ar condicionado quer acesso à sua preferência de temperatura para realizar melhorias nos aparelhos.</item>
        <item>A livraria quer informações sobre sua preferência de gênero literário para propor recomendações de compras.</item>

        <!-- Classificação da tabela: UNKNOWN	LOW SENSITIVITY	IRRELEVANT  -->
        <item>Uma loja de roupa quer acesso às suas escolhas diárias de roupa para fazer propaganda adequada à você</item>
        <item>Um serviço de táxi quer acesso às suas preferências musicais para tocar músicas adequadas</item>
        <item>O sistema de refrigeração do restaurante quer informações sobre sua sensação de calor no momento para adequar a temperatura do salão.</item>

        <!-- Classificação da tabela: UNKNOWN	LOW SENSITIVITY	IMPORTANT  -->
        <item>Uma ONG quer acesso ao seu consumo de água para sugerir planos de conservação e educação hídrica.</item>
        <item>Uma loja quer saber seu nome para cadastrá-lo na fila de atendimento.</item>

        <!-- Classificação da tabela: TRUSTED	HIGH SENSITIVITY	NOT IMPORTANT  -->
        <item>A sua cafeteira quer acesso aos seus dados de sono para fazer um café de acordo com a sua necessidade.</item>
        <item>A sua cozinha quer acesso aos seus dados de saúde para preparar um café da manhã adequado.</item>
        <item>Seu carro quer usar informações sobre sua localização para registro em um sistema remoto.</item>

        <!-- Classificação da tabela: TRUSTED	HIGH SENSITIVITY	IRRELEVANT  -->
        <item>O seu local de trabalho quer acesso à sua localização para permitir que seus colegas lhe encontrem facilmente.</item>
        <item>Sua cadeira no escritório quer saber sua identidade para manter histórico sobre seu peso.</item>

        <!-- Classificação da tabela: TRUSTED	HIGH SENSITIVITY	IMPORTANT  -->
        <item>O seu médico quer acesso aos seus dados de sono para acompanhar a sua insônia.</item>
        <item>O seu médico quer acesso aos seus dados de saúde para acompanhar a sua saúde.</item>
        <item>O seu local de trabalho quer acesso à sua agenda para reservar recursos que podem ser necessários no seu dia.</item>

        <!-- Classificação da tabela: TRUSTED	MEDIUM SENSITIVITY	NOT IMPORTANT  -->
        <item>O seu sistema de despensa quer acesso aos seus dados de higiêne bucal para adicionar mais pasta de dente na sua lista de compras.</item>
        <item>O seu contador de calorias quer acesso aos dados sobre o seu peso para fazer o cálculo de calorias gastas corretamente.</item>
        <item>O seu telefone quer acesso à sua agenda para ajustar o nível do toque de acordo com as suas tarefas.</item>

        <!-- Classificação da tabela: TRUSTED	MEDIUM SENSITIVITY	IRRELEVANT  -->
        <item>A cantina em seu local de trabalho quer acesso a seu histórico de saúde para propor um menu específico.</item>

        <!-- Classificação da tabela: TRUSTED	LOW SENSITIVITY	NOT IMPORTANT  -->
        <item>A sua cidade quer acesso aos dados de emissão de gás carbônico do seu carro para realizar um planejamento de meio ambiente.</item>
        <item>O seu sistema de entretenimento quer acesso às suas buscas mais recentes de notícias para selecionar uma programação relevante.</item>
        <item>O sistema de refrigeração do cômodo em que você está em sua casa quer saber seu tempo estimado de permanência para ajustes da refrigeração.</item>

        <!-- Classificação da tabela: TRUSTED	LOW SENSITIVITY	IRRELEVANT  -->
        <item>Seu carro quer saber quem está dirigindo para manter informações estatísticas.</item>

        <!-- Classificação da tabela: TRUSTED	LOW SENSITIVITY	IMPORTANT  -->
        <item>O seu médico quer acesso aos seu número de passos para acompanhar a sua atividade física pós cirurgia.</item>
        <item>Seu carro quer informações sobre seu itinerário para determinar se tem autonomia para o percurso.</item>
    </string-array>

    <!-- End Scenarios -->

    <!-- User Study -->
    <string name="userStudy_mood">Como você está se sentindo? </string>
    <string name="userStudy_busy">Você está ocupado? </string>
    <string name="userStudy_interacting">Você está interagindo com outras pessoas? </string>
    <string name="userStudy_social_acceptance">Você acha que na situação atual é socialmente aceitável ser interrompido?</string>
    <string name="userStudy_where">Onde você está agora?</string>
    <string name="userStudy_activity">O que você está fazendo agora?</string>
    <!-- End User Study -->

    <!-- Not now -->
    <string name="notNow_reason">Você pode nos dizer o por quê de você não poder participar do estudo agora?</string>
    <string name="notNow_situation">A situação não permite</string>
    <string name="notNow_will">Não estou com vontade</string>
    <string name="notNow_tired">Estou cansado</string>
    <string name="notNow_too_much">Já fui muito interrompido</string>
    <!-- End Not Now -->
</resources>
